(window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[]).push([["chunk-6c805c76"],{"0b4a":function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var a=function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("div",{staticClass:"bangzhu"},[n("Bank"),e._l(e.list,(function(t,a){return n("van-collapse",{key:a,attrs:{accordion:""},model:{value:e.name,callback:function(t){e.name=t},expression:"name"}},[n("van-collapse-item",{attrs:{name:a+1}},[n("div",{attrs:{slot:"title"},slot:"title"},[e._v(e._s(t.problem)+" "),n("van-tag",{attrs:{type:"danger"}},[e._v(" "+e._s(t.type)+" ")])],1),e._l(t.answer,(function(t,a){return n("p",{key:a},[e._v(" "+e._s(t)+" ")])}))],2)],1)}))],2)},r=[],o=n("1ebf"),s=function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("div",{staticClass:"bangzhuinfo"},[n("Bank"),e._v("\n    安全中心\n    this.route.query\n")],1)},l=[],u={name:"bangzhuinfo",components:{Bank:o["a"]},data:function(){return{}},computed:{},mounted:function(){},methods:{}},c=u,i=(n("d4cc"),n("5511")),p=Object(i["a"])(c,s,l,!1,null,null,null),m=(p.exports,{name:"bangzhu",components:{Bank:o["a"]},data:function(){return{name:0,list:[{problem:"如何使用支付宝转账银行卡",answer:["第一步 进入会员中心点击充值，选择支付宝转账银行卡","第二步      选择【收款银行】—输入【存入金额】、输入【存款人姓名】点击下一步，","第三步    记录页面显示的银行卡号、真实姓名、开户行名称，","输入收款人，卡号，所属行（一般会自动识别），点击下一步，填入您刚订单填写的金额，支付完成后我方财务人员审核无误将于1-3分钟给您入款。"],type:"钱包"},{problem:"如何使用银行卡转账",answer:["第一步 进入会员中心，点击充值，选择银行卡转账（享有额外0.5%充值优惠）","第二步 选择现有的银行卡（切记勿保存，由于业务需要我司将会不定期更换银行卡号），在金额框输入充值金额及存款人姓名，建议带有小数点入款速度会更快哦。","第三步 复制我司收款卡号的相关信息，然后打开您的网银软件，填入我司收款卡信息（切记转账金额要与您刚填写的存入金额一致，否则无法到账哦），转账成功后，我司财务人员审核无误将在1-3分钟内给您入款。",""],type:"钱包"},{problem:"如何使用微信转账银行卡",answer:["第一步 进入会员中心点击充值，选择微信转账银行卡","第二步     选择【收款银行】—输入【存入金额】、输入【存款人姓名】点击下一步，","第三步   记录页面显示的银行卡号、真实姓名、开户行名称，","第四步 打开您的微信，点击右上角的“加号”，选择收付款-转账到银行卡。输入收款人，卡号，所属行（一般会自动识别），点击下一步，填入您刚订单填写的金额，支付完成后我方财务人员审核无误将于1-3分钟给您入款。"],type:"钱包"},{problem:"如何绑定银行卡",answer:["【第一步】会员中心点击我的钱包","【第二步】点击银行卡","【第三步】点击添加银行卡","【第四步】填写支付密码验证身份","【第五步】依次输入卡号，所属银行，开户行后点击确定绑定（务必核实银行卡号是否填写正确）","银行卡绑定完成"],type:"钱包"},{problem:"如何申请提现",answer:["【第一步】会员中心→点击提现","【第二步】输入取款金额点击确定提现","【第三步】输入取款密码等待系统审核","申请提现成功"],type:"钱包"},{problem:"如何推荐会员",answer:["第一步 点击会员中心-邀请好友","第二步  复制推广码或推广链接，发送给好友。好友注册时填写您的推广码，或者使用推广链接打开的网址注册均可注册在您的线下哦。","",""],type:"推广"},{problem:"彩票如何下注",answer:["第一步点击“彩票游戏”，选择自己心仪的彩种。","第二步 在图中标黑的区域选择自己感兴趣的玩法，然后在任意位置选择号码，最后点击选好了即可","第三步 图中标黑处可以调整返利以及金额（如果您有多注订单），红色圆圈您可以独立调整单注的返利和金额。最后点击右下角立即下注，即投注成功",""],type:"下注"},{problem:"如何修改登陆密码",answer:["【第一步】点击会员中心右上方设置图标","【第二步】点击登录密码修改","【第三步】依次填入旧密码与新密码","【第四步】点击完成修改（密码修改成功）"],type:"安全"},{problem:"如何修改支付密码",answer:["【第一步】点击会员中心右上方设置图标","【第二步】点击支付密码","【第三步】依次填入旧支付密码与新支付密码","【第四步】点击完成修改（支付密码修改成功）"],type:"安全"},{problem:"如何设置密保问题",answer:["【第一步】点击会员中心右上方设置图标","【第二步】点击密保问题","【第三步】依次选择密保问题并填入答案","【第四步】点击完成设置（密保问题设置成功）"],type:"安全"},{problem:"如何找回登录密码",answer:["【第一步】在登录界面点击忘记密码","【第二步】填写您要找回登录密码的账号点击完成验证","【第三步】点击回答密保问题，重设密码","【第四步】选择两个已设置的密保问题并填写答案","【第五步】在点击右上角下一步","【第六步】填写您的新密码点击重设密码","【第七步】密码重设设置成功"],type:"安全"},{problem:"如何设置支付密码",answer:["【第一步】点击会员中心右上角设置图标","【第二步】点击支付密码","【第三步】填写当前登录密码点击确定","【第四步】填写您要设置的支付密码（支付密码必须为6位纯数字）","点击完成设置(支付密码设置完成）"],type:"安全"},{problem:"如何添加实名认证",answer:["【第一步】点击会员中心右上角设置图标","【第二步】点击实名验证","【第三步】填写真实姓名点击完成绑定",""],type:"安全"},{problem:"如何绑定手机号码",answer:["【第一步】点击会员中心右上角设置图标","【第二步】点击手机号绑定","【第三步】填写手机号码，发送验证码，输入验证码点击完成绑定","【第四步】手机号码绑定完成"],type:"安全"}]}},computed:{},mounted:function(){},methods:{info:function(e){this.router.push({path:"/home",query:{date:e}})}}}),f=m,d=(n("d9a0"),Object(i["a"])(f,a,r,!1,null,null,null));t["default"]=d.exports},"14ad":function(e,t,n){},"1ebf":function(e,t,n){"use strict";var a=function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("div",[n("van-nav-bar",{attrs:{title:e.getTitle,fixed:!0,"left-arrow":""},on:{"click-left":e.onClickLeft}})],1)},r=[],o={data:function(){return{}},computed:{getTitle:function(){return this.$store.getters.getTitle}},methods:{onClickLeft:function(){this.$toast("按钮 > 返回"),this.$router.go(-1)}}},s=o,l=n("5511"),u=Object(l["a"])(s,a,r,!1,null,null,null);t["a"]=u.exports},a8df:function(e,t,n){},d4cc:function(e,t,n){"use strict";var a=n("14ad"),r=n.n(a);r.a},d9a0:function(e,t,n){"use strict";var a=n("a8df"),r=n.n(a);r.a}}]);
//# sourceMappingURL=chunk-6c805c76.b9cbc8ea.js.map